而加D電話Plan真係全部都雞肋

用緊SMARTONE想轉台
睇CSL個無限Plan價位幾岩但又無得返中國用
中移動中聯通有得中國星馬泰日韓咁用，但又無無限Plan

返大陸PLAN中移動有APPS買數據,最低$15一GB

唔試下咪試上囉

o岩